養精蓄銳反而會削弱精子質量 增加嬰兒患兔唇及自閉症風險（果籽）

@蕭別離

質量？

條戒J傻鳩

清你本身啲基因都差

手淫的力量原來係真
一日一丁 健康又快樂

大家咁話

陳醫生一定有日日打J

希望蕭別離唔好生仔 戒丁係你既事 害左小朋友就唔好

可能蕭別離係gay
啲hehe 鍾意被顏射成面都係

有自閉症既巴打可能就係因為老豆以前戒丁所以搞成咁

每天都要打J

生完仔就唔洗打

影響質量即係會細粒啲

所有嘢都係 適當就最好

屌垃圾支那蘋果

只係想平淡咁過日子